爺爺唔小心send段咸片畀我

頭先爺爺whatsapp咗條咸片畀我
開頭我唔知係咸片 click入去見到係個好老嘅av男優同個後生女喺度。。。
我估佢係唔小心send錯
唉。。搞到佢喺我心目中形象變晒 我依家唔識點面對我啊爺
成日凝住佢係啲淫賤廢老。。。

push

老爺唔好

拉

monb

T_T

暗示嚟㗎
識做啦唔使教

老花㩒錯牙

p牌點拉

有無seed

試下再push

平時你以為佢呆呆下
其實佢就意淫緊你條女

啊爺 唔係老爺

push你羅友

咩monb啊

好驚啊

以後唔敢再攬住爺爺

名豬心心心

老當益壯！ 揾個ptgf俾佢試吓。

有都唔想俾毒撚睇蝕

你係咪搞錯咗啲咩？

正啊

有冇forward 畀嫲嫲睇

我自己都有做開 但唔想做熟人/親戚

想為毒撚平權

牙嫲走咗

出世就注定無

揾個靚既工人姐姐服侍下佢就得

佢係驚察

噢sorry

服侍左我先

白警嚟

xan

我好憎佢

想呢個世界變得更美好

樓上係咪on撚9

你做乜衝出嚟

想約

其實佢對住你唔會有嘢嘅

就好似你呀爸都實有睇過咸片，但係你都唔會唔敢攬佢啦(?)

人類總是⋯ 快d走啦

你係親戚

懷念爺爺

無你個咸爺點撚會有你呀，仲生99喺度上連仔

神愛世人

但我啊爺睇老嘢x後生嗰type

-.-kthx

ok1999

love u

我係

濛係咪俾人hack咗

唔亂倫牙

驚咩
你呀爺又唔係睇gay片

咁通常對住親人都唔會有嗰種感覺嘅。。我估

係時候收窄年齡代溝喇
Send返啲現代少少嘅片俾佢

信我 AV係促進世界和平不可或缺嘅一部分

係對阿妹嘅愛

老左都一樣有性慾既姐

你係阿木

你係咪覺得自己好撚醒？

希望係 同佢少接觸一排算

有冇link?
想睇

你果然係傻！

你係咪覺得你阿爺會係gay

邊個係孽瘤先

我知

我係校長條八婆

無 留whatsapp我forward

你菓然系茶！

你係咪覺得連登得男人

dm ok?

un ok

系你老母閪！

事實

唔准！

你ok可憐

毒撚係可憐的

關仁隱仕

對唔住 打搞曬 我都係消失算

send 番傳説中果段80路比佢

你應該問番號同seed
要俾佢覺得所有男人都會睇
無咩好介意 叫埋爸爸一齊研究
你爺爺會更開心

細思極恐
你覺得佢真係唔小心？

即是邊段？

咪癲

你send呢張圖嗰陣係咪飲大咗?

你唔睇嘅咩
人老開心過幾好丫
係我會分別俾佢睇

眼殘

又唔係睇gay porn你驚乜

仲扯得起咩？你阿爺洗唔洗食偉哥打飛機

小心你嘅菊花

自己做手提呢行
D 中年男人成日埋黎問野
部電話十成都有咸片
仲要係十分鐘果d 精華短片

你呀爺唔咸濕邊有你老豆呢，男人幾大年紀都係咸濕架啦，你兩爺孫有咩收藏咪分享下，順手分享埋比連燈仔。

Link呢屌你 不考孫

樓主代入咗自己係後生女?

有個人無論點轉名都認到

根本就係

我？

原來嗰啲題材真係畀廢老睇

後生女? 你係靚姐姐

但你已經唔後生喇WOW

男人翻工通常有個啲所謂鹹濕group 有一次見到老竇手機有人send鹹片俾佢 篤穿佢又喺度炸傻

你老咗未又係一樣
仲依家仲有得打下J
到咗你呀爺個歲數得個睇字

431

好嘔心
靚仔都仲話

大過我唔好姐姐我

你又知

一陣偷睇啊爸電話先

咩叫未又係啊
打字都有鄉音

我一直都依個名

點面對佢

體內嘅中女雷達話我知嘅

20頭好年輕

有時搭車見倒啲呀伯睇J圖同咸片都幾尷尬

輕中女

Seed

咩人會公眾場所睇依啲嘢

收聲please...

無

有無覺得佢個樣衰咗無咁正直

98

？？？？你咩人嚟

up上嚟睇吓

請善用起底功能

拉

惡到

我有時都睇

都無聲，得字之嘛。

醒目

哦。。係咩

我不斷聽到個腦有把聲叫我中女中女中女

why

何老狗

唔係凝住啦根本就係淫賤廢老

你咪係

係你阿爺

點解唔係中出中出中出?

爺爺

中出not fun

即係中女HAVE FUN?

轉頭過嚟我房

通常屋企人唔夠關心佢，老人家先自己搵娛樂

咩仔都玩過晒

住老人院啦你

個仆街孫惡拎到

妹妹

你都sd返一段自拍俾佢囉

對

係乖孫

我patreon有

幾時食生日飯?

差得幾多年就入棺材 點解唔睇多啲av

問佢

人哋女仔嚟😳

淨係睇？

等緊你比時間

yes daddy

你既人xd
聽你講野都估到係你

唔預你

be my sugar daddy?

認錯人？我唔係98

跟住你地尾🥺

link?

手足
推上熱門

咁你當我認錯囉
明明我地都鍾意對方 可惜就錯timing

ok

dm

想點。。。

我知小妹係幾有魅力 但你唔好扮熟😅

我係98

冇扮 你敢唔敢試下搵下你有好感嗰個男仔睇下係咪我黎

本小姐俾人暗戀多

你呀爺對你嘅性暗示黎

你收皮未啫

唔喎

你話ok架

有得你揀？

5ok

細蚊仔先要揀

大fatby

推個廢老上頭版

🥺

推個廢老上熱門

原來已經上左
咁無我嘅事

我知 你兩個應該都一樣架啦

噚日上過啦 我都上夠想俾其他人上吓🙏🏻

你值得擁有

你不如繼續潛啦

我寂寞難耐 唔想潛
想食絲打

你潛依排有大事發生咗

係咪國家終於有任務俾你？

好大件事

咁係咩事

估唔到會發生啲貢嘅樹

我阿爺成日喺屋企睇av

你丫爺唔淫邊有你老豆。冇老豆邊有你

唔通係你羞羞臉嘅事

你睇返

我唔想有我

咩來

pish

過黎幫我吹吹啦

呀爺上次send 條sm片上家庭group 添
我老豆仲成日笑笑口話條友成日落街唔見人應該係去叫雞

醒起又講 , 上次教佢用電話 , 一入相薄全部av嚟 . 唉 , 難為我又要扮睇唔到撳返出去 , 佢又要扮我無睇到咁

潮文

下次見到相薄唔好㩒入去

平時同呀婆整機入面咪最多一堆家庭相 , 點估到班佬7老80都咁咸濕

Hey guys we have a gift for you

P牌

特登嘅

幫手搵seed呀乖孫